幾撚時可以鏟起炮台山 北角？

愈快愈好
我頂唔撚順

北角要人啊屌

我已經係嗰頭啦

帶刀出佢主場呀

警犬係咪又想打記者呀屌你老母

白3打人 警察又唔捉

鏟起福建幫

所以咪要私了囉屌 一個二個又有潔癖

鏟佢老母系呀

好撚嬲呀

唱乜撚野肥媽呀屌你老母 玩膠

滅撚左個北角佢

屌 完全係毒瘤

邊撚個要玩膠屌邊個

多謝呢兩日幫香港人上火

今日前線手線終於覺醒識全民雞尾酒

推

鏟起北角

好撚想快啲

我住北角，邊度要人？

要大搞 一定要

DLLM 又咁撚FD

由上一次北角已經講過，唔好再喺北角消費，有幾多人有做？不消費不來往。

宜加要黎都無用 我又走咗
啲人太散

嗰班唔打唔撚得

優品360係咪福建幫架？

下次直接去北角 大叫福建幫出黎 直接開拖

還自衞針捅佢哋

鏹水彈 雞尾酒呀

幾好 我join

上啦

睇到眼火爆！

其實我有諗過綁起佢哋，再鏹水尾酒，一定要綁一個先

覆桌但係我覺得唔好今日！

我而家喺北角站，好太平

好撚嬲

佢地靠自己友消費都夠
唔work架

唔好齋up 橋底公廁集合先 等黑警轉陣 夜d玩大佢?

已轉做勇武，隨時候命。但專打藍絲

唔洗講，一定要覆桌

有名叫福建360

我哋冇用過雞尾對班福建佬，係時要用下

LM

港島區嘅元朗

我無幫趁過